何韻詩 光明會 每朝聽一次

好爽！

你是 你是 你是 你未覺醒嗎?
你是 你認嗎? 你別遏制它
你是 我是嗎? 你沒看出嗎? 沒有裝雷達嗎?
這? 人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生
就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾
Ah
你是 你是 你是我黨羽
那日 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史
這? 人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著貼心聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 我們的計劃 就要變真
就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 朝代應該變更
Ah
就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再忍 埋沒你異能
現在我的人 將要發動一波戰爭
立誓要剷除 沉悶領導層
若大放光明 通透秘密必需看真
別掛心 我也並非一個人
盟軍 如此近 Ya ya ya

黃偉文填詞

前排聽番 覺得首歌係講緊依家嘅連登會員 好應景

聽緊

講同性戀
不過都係被人欺凌禁言既弱勢。。。

只不過同性戀係少數
香港人係大多數。。。。

好奇當年為何出到呢首歌? 總會有些力量阻止.......

首歌講同性戀喎